[突發]HKDI院長現身C004

今朝早院長突然現身同同學仔喺Lw001 傾咗大概個零鐘計

From 嗰度同學：
依啲再加埋琴日嘅做整合
簡單啲講院長講咗乜
- I’m not professional 對於陳同學死因有可疑，我答唔到
- 我地唔需要隱瞞，點解要隱瞞，所以冇嘢隱瞞
- 我地都想知道真相，但Cctv太多邊有咁多時間，not easy
- 我只會concern陳同學係唔係喺學校，我點知佢點解唔著鞋，好多問題我答唔到
- 我地已經強力要求死因庭去查，只有佢地先可以拎晒所有片段

而家院長準備喺C004 再開大會 DI要人！

推

Push

懶人包：過左咁耐但我乜鳩都唔知

推推推推推推推推推推推

空氣推

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

幫推推推推推

真係DI 777嚟㗎喎CLS

推到有cctv

推 勿忘

要人呀

我地已經強力要求死因庭去查，只有佢地先可以拎晒所有片段

推呀

推推推

push

呢個院長，自己學生死左都漠不關心

都停左兩星期課啦...仲係太多cctv睇唔曬

乜撚都唔知行出黎搏屌

仲唔撚跪低
佢係咪想又再裝修

點解 CCTV 俾d唔俾d？
要死因庭先可以拎曬所有片段？
Why HKDI cant show us the CCTV??
因為popo 攞咗？

自從譚仔用幾個鐘就交左cctv出黎之後 就唔多信啲人話唔夠時間check cctv

停三日之嘛邊有兩星期

我地唔需要隱瞞，點解要隱瞞，所以冇嘢隱瞞

佢訓咗幾耐？裝修果日佢未起身？
仲要到而家都未有佢放袋同除鞋cctv

我諗講緊campus以外

講野1999 on99，傻人發現

由15號停到25號喎 28號先開番學

我哋唔係 professional ，剪唔切啲片

推
推
推

對唔住我笑撚咗

1

2

3

DI 人出嚟

4

噢sorry冇跟得咁貼
佢個意思應該係街外個啲cctv
校內cctv應該淨係影到佢周圍行

DI 唔係唔比外人入咩依家

7推

似係俾人架空咗?

p

8推

9推

其實人多一迫成班人迫入去佢地都冇計

10推
死啦你仲學人做院長，為人師表

咁cctv 真定假佢應該知掛

推呀辛苦現場手足

校友pish唔到都pish

死因庭未必批

聲大大講放晒cctv啦，你九樓上去又keep住唔放，其他人查過係有cctv影住，同埋對黑鞋係同學留底又唔見咗又冇記錄

真

- 我地已經強力要求死因庭去查，只有佢地先可以拎晒所有片段

HKDI 可以攞晒校內所有片先

宜家商場條天橋路用板隔住，下面都有閘攔住，基本上大家要去可能要變成當初唔畀入去淨企大門外面果啲記者咁

老實講佢咁撚想表示歉意，一唔係錄影，一唔係直接公開訪問啦dklm

HKDI自己都冇公開所有cctv啦，仲夠膽講要其他地方公開cctv，真係笑咗出嚟

唔著鞋的確唔係問題，但問題係搵唔番對鞋先係問題。

唔係喎手足
譚仔豆潤咁細，得個幾部cctv，何況可以鎖定影到門口個幾部

DI咁大，彥霖都行咗幾個地方，要時間check都正常

唔着鞋，着吊帶衫，一個男仔都唔望下

大家有冇咁專心讀書呀

又一奶共機構請777開會!

緊急！林奠11.7會去灣仔！
幫手推呀！

check左成個月 你當其他人傻

校內放低白色袋/電話和除鞋片都冇公開

想問依家咩情況？

連豬顯靈

On9唔出嚟對話？

跟本HKDI就仲有好多重要嘅cctv冇公開到

至少有推上死因庭拎其他地方既CCTV
如果佢公開哂全部相關CCTV一take過既原片(至少前後24hr)咁就最好啦
暫時支持住院長先
大家提防風向撚 做左正事先

現階段應該唔會開
要家屬 ( 疑似被威脅)
Or 律政司 (奠若驊)

所以院長扮強力要求開都應該冇用

幾時裝修

可能片係真
不過搵替身行來行去

我都係果句，吊帶衫嘅女仔，總會有個男仔會𥄫下卦

咪係
放低白色袋同除鞋條片呀!!

所有cctv冇出現過白色袋

一萬億用盡港人儲備計劃
送中計劃
海軍碼頭計劃
智能燈柱監控計劃
強制全港香港人換可讀晶片身份証
取消黃之鋒參選
取消區議會計劃

一個777就將英朝政府做既好事全部斷送

因為popo冇介入
效率快好多
冇受干擾....

我在mtr見過個赤腳鬼仔
都行快2部跟尾影張相啦

何況著小背心露背女仔....

但係譚仔唔知邊個時段係重點，譚仔咪重難查反cctv，DI事件有哂已知時段，只要公開個段時間嘅cctv就ok，根本好簡單，三兩日就ok

覺得有用嘅幫手推post
公務員一齊再show pass屌柒政府

突發 公務員出嚟！

院長強力要求d要求唔到既嘢....

白色袋呀！

拖拖拖 係到撚9人

推！
唔到

你係咪玩鳩我？太多cctv？
大撚把人講過邊啲位有關鍵cctv 最低限度你都攞撚埋10樓嗰個出嚟 而家叫你拎撚哂250幾個cam嘅record出嚟咩？
冇時間冇能力？咪撚玩啦校長

對呢間野好失望

咁撚串？

DI要人!!!!!!

推
真相不能被遮蓋

呢家點

岩岩又聽到火警聲

好波

宜家啲入口有人守住嘅

推要人丫🙏🏻🙏🏻

可唔可以推下呢

置頂pls

Pish

人多先好一次過沖入去呀

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

現場咩環境

佢依家係咪唔比市民入。啱啱見到好似要check證

要check證

其他巴等人多直接停車場入 個邊冇狗閘

自推

自推2

等人多沖入去都得
但我唔覺依家有人黎緊喎

推，趕反去

唔好推膠post

黨鐵個出口出 行去停車場個邊都見到你地架啦

係咪冇人理會陳某？比人自殺呀！
偵探係邊呀

白色袋呀!!!

院長強力要求d要求唔到既嘢??

———————————————
唔可以俾陳彥霖事件不了了之

[重要發現] 陳彥霖媽媽生日造假

個院長好廢 就黎死咁

講野講到無力咁唉

問佢感受冇用....
1. 叫佢交missing 左嘅cctv 出嚟
2. 未經刪改嘅片段
3. 有乜嘢片交左比警方
4. 校方有冇打過电話比陳同學，如果有，幾時幾點？
5. 陳同學之前在校內嘅cctv?

出黎都死死下ON9又答唔到野 死撚左佢啦

行未啊屌

想知要求啲咩？
唔係證實左佢只係係學校9行 唔係死係學校咩？
sorry冇跟咁貼

放低白色袋的CCTV

現在公開了的所有cctv
冇出現過白色袋

重有邊度除鞋？

民間記者會問卷今晚20:59截止冇人講？

仆街院長濫用救援服務

好撚簡單 影到死者既CAM放晒出黎加時間加次序 路人就打格未得囉

（LKF要人！） 10.31 九官面具夜

果然大專院校D咩院長校長無乜幾多個正常人

個院長

而家入到

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

心跳快 仆街院長

仲比佢去醫院做咩...

蝴蝶...

警鐘係唔嗚?

BREAK GLASS?

比佢走?!

仲唔裝修？

條臭閪好撚串

俾我都會望

（現場）副院長正在開始記者會

屌 又講廢話

裝修

而家全部人都可以入 需要幫手

聯署d簽名會唔會俾人秋後算賬

why not both, 聯署開死因庭+攞 HKDI CCTV

依啲野有撚用咩

你點證明 tvb 果個"媽媽"係真"媽媽"? 你話你接觸唔到佢喎

先唔講有無用
但如果真係搞做個聯署出黎
會唔會變左俾人秋後算賬既證據先

淨係放咗無關痛癢既cctv, 最緊要果d無放
第一次裝修果日明顯有野隱瞞

vtc好虛偽

留左底
機構負責
咁真係無左喇
可以負責d咩

呢位同學
所以你點證明 tvb 果個"媽媽"係真"媽媽"? vtc 話接觸唔到佢

妙齡 識打扮
仲要啱啱開學無耐
冇人望好唔自然🥴

搵唔到，但又知個媽媽唔想發放CCTV

HKDI會有去海邊？

咁官方幾時會答到個問題?

咁即係去搵vtc最大個個啦

唔敢直接得罪黑警,將個波直接射向死因庭?

- 我地都想知道真相，但Cctv太多邊有咁多時間，not easy

邊有咁多時間? 人命嚟架, 再冇時間都要做
你唔做, 大把同學幫手做

本身第一次播片身為副院都唔知咩?

班人真係on9, vtc 點都一定唔會俾片你架啦

咩時序都唔會俾片你地架啦

條友只係不停遊花園

講嘢咁串咀
係咪想裝修?

你直接收晒所有問題, set 一日出嚟交代 la 屌, 咪嘥時間

反檯咪大家好落台

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

準備裝修？

講到尾就係你地無得睇啦

唉....學生實在太嫩, 根本就唔需要同學校理論, 同學校理論即係俾位佢耍太極, 既然學生set得deadline, 態度就已經好明確同強硬, 根本無討論嘅空間, 呢個係抗爭運動, 唔係辯論比賽, 學生唯一要講就只有兩個字"交片"....

今次院方個對話係完全冇新資料提供，晒氣

面懵心精

搵學生會去睇原片 la

屌你擺道支那閘做乜9

鐵馬陣對話. 好肉酸
學生好似睇緊被圈養既動物咁.

死唔肯交片

串到

tui

學生擺，驚佢走

條撚樣咩都答唔到

黃c 可唔可以有個領袖出黎問問題，
個個人問啲問題都一鳩樣 點推進話題r diu

會錯意，sor

唔好比佢帶去係咁講封信 公開6分鐘cctv

呢件事係重大公眾利益嚟, 冇可能唔公開

通晒水俾大家 要搵大粒野先答到

會片落唔到台呀ma

乜都唔知
話上頭唔公開片
未解決

冇嘢好隱瞞，但上次又搞場大龍鳳逼人裝修你
呢啲官腔真係聽到好撚厭

即係個 board 決定 la, 個 board 係咩人?